[發夢都要有方法]咪撚再咁用身體黎塞咁on9，跟住被咬被屌

連登大把好方法好工具,有d好撚簡單好撚common，貼舊野有幾難，唔洗直接做靶比狗咬嫁。

幾個月喇仲不思進取，現實d,大前提係不被咬。

發夢比狗咬都好痛嫁

發夢比人屌都好hurt嫁

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

push

自製防彈衣

之後帶頭屌9 港鐵又壞車？

要古惑

認同既推

朝早發夢咪撚再用身體去塞。連登大把好方法好工具,有d好撚簡單好撚common，貼舊野有幾難，唔洗直接做靶比狗咬嫁。

幾個月喇仲不思進取，現實d,大前提係不被咬，發夢比狗咬好痛嫁。

同感